就算係大公報 都係記者

今次拉得大公報
下次就拉得蘋果 立場

不要說大公報記者
試著說前線記者！

推

唔好咁高興

岩

黑社會係愈來愈瘋狂

已正視聽

講得好 都係記者

其實拉記者就係錯
不過tk確實有趣

恐怖分子都升左級！
琴日議員 今日記者

Push

岩 雖然立場唔同 但都係記者 都唔應該受到咁樣對待

真
紅報記者都搞
證明啲狗真係癲咗

推 殺人犯

角色上 佢係前線記者
文宣組！！

推 屌

push

大公快d譴責啦

大家要冷靜分析
唔好比人帶風向
唔好抱幸災樂禍嘅心態

推
順便想睇大公報會唔會譴責驚謊

今次係大公 下次就係蘋果同埋立場

無錯

前線記者被捕！

個大公記者本身係叫防暴咪推
啲狗真係癡曬線

推記者就係妨礙新聞自由！

Connect大公

係大公又點
記者本身就係唔應該拉同打
啲狗冇痴線都冇人信啦

其實點解TK親都係大公報

大家要廣傳！

睇下大公點寫
定係會冇左件事？

啱，守護新聞自由

放左 訪問緊 話冇事 誤會

我就好心涼 , 大公報根本係專影大頭

支那人無一個係無辜

上次都比人打
一句都冇報過

其實係咪要聲援記者？

大公報 梗係話誤會
你試下係蘋果
唔可以開先例

當年係大公打天琦架

分開2件事講
前線記者
大公報記者
兩個身份黎

放返出黎 話誤會
眼濕濕又有傷 好心講真話唔好忍啦

大公報記者又幫狗洗白屌那星

算啦，班狗聽到係大公記者即刻鳩縮啦

被捕個陣身份=前線記者
誤會個陣身份=大公報記者

大家明啦

你岩，推

洗白
撚有人理咩
個個睇到記者被捕 嚴重干擾新聞自由

係
大公佢地自己友都拉得
下次蘋果就拉完扑兩棍
再下次立場就拉完除褲加扑三棍
非常危險

岩 其他行家都即刻出黎保護佢...

引TVB上前面！

就算好快放出黎都冇用，拉入去個下已經大問題

文宣
黑警拘捕前線新聞工作者
意圖干擾新聞自由！

推佢老母 推到黑社會仆街

而家轉個頭放返話無嘢喎屌
係咪做戲㗎

聽講放咗
出嚟仲幫差佬打圓場

佢為公義而出手 唔理咩報館 都要撐到尾

開始出手搞記者 證明又升左級
琴日都已經拉議員

開完槍都敢企出黎 其實好勇

常識啦下話，分明係前線記者俾警察拉

無錯 佢地夠膽做 一定會有下次
下次係立場姐姐點算!!!
所以一定要煲大佢!!

比人拉個陣已經夠做文宣
唔通入去飲茶咩

支持

出面好多人話抵死大公報

大公還大公
唔可以因為佢係大公就可以當無左件事
紅報記者都係記者
而家咁等於新聞自由被衝擊

比d強姦犯拉 入去任人魚肉

前線新聞工作者！

為大公報記者出聲，譴責警方衝擊新聞自由

真？係就果然係垃圾

不過依然前前線記者俾警察拉

明唔明白啊大家

為前線記者！！

講新聞工作者仲好！
d cam man都成日比人推

大公報記者超可疑
黑警係咪夾埋做場大龍鳳睇下以後可唔可以直接拉記者

係又好 唔係又好
都唔可以比佢地干預採訪自由

心水清呢單有得煲嘅，冇可能放過班狗

同埋大公報個記者係保護比人射中個個香港電台記者

唔理佢做唔做戲
佢都係記者呀屌

為唔為公義我唔清楚
比狗拉就清清楚楚！

推 fake news記者都係記者

去到前線冇分你我
仆街嘅係高層

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

小心跌入分化陷阱

小心阿

係黑警呢個共同敵人前面唔好割蓆

係，引用番金句: "我未必認同你的說法，但我會誓死捍衛你的言論自由"

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

黑社會！殺人犯！恐怖分子！強姦犯！

有冇 "大公? 無野lu" 既replay

Yes!!!!!!
五大訴求 缺一不可

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實

尊重記者，勿阻採訪
立場雖異，切忌武力
犬咬傳媒，人畜有別
監察四權，齊來守護

你確定係TK?
我就覺得有陰謀啦
樓主就已經解釋咗

重組警隊 獨立調查！

你岩！

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園

推！

保護前線記者！

好似話放左

無論咩記者，拉記者就係唔啱
黑警今鋪你仲唔仆街？

拉還拉
放還放
兩回事黎

大公報奶共㗎喎

已分析

警犬都係人？

唔係
但前線記者係
記住佢嘅其中一個身份係前線記者

個人認為勇武係時候離場 等各地街坊自行落街撚狗

所謂言論自由既真摰
就係即使幾唔鍾意你個立場都好
都會捍衛你報導既自由

所以能救就救

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

連續幾日街頭抗爭 再加上林奠陰毒搞分化 我地真係要檢討下黎緊運動要點行

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

（剪左精華）警察發狂，連記者都打！！箍頸、禁低、上鎖！全場記者憤怒

#警察打記者
#深水埗警察
#警察拉記者
#深水埗
#黑警

正確

保護前線記者